政府公布所有繳稅單寄失

寄失期由而家開始至另行通知

收唔到信既巴絲 記得定時報失叫佢重寄啦

唔報失會比人罰架

大家收到稅單喇咩?

推啊

正諗緊有咩方法唔交稅又會唔洗罰錢

樓主想幫政府開多條水？

選民申請表都可以唔見啦

屌佢拿4000蚊表, 選民登記冊都可以唔見, 咁收唔到稅單有咩咁出奇?

政府成日都寄失架啦
給錢佢既又唔會寄失？
定係選擇性工作

呢個政府真係好撚垃圾

是否連外國股票都唔買，利好消息也推高股市

收唔到點知佢係寄失？

應該唔好再買港股

廣告有講 到左期收唔到 都要自己申報架
政府會推番信責任比你架

真係寄失過，
當時話我遲交，
打上去話收唔到信就得

btw, 唔好用信用卡交，
每個transaction 會收三蚊

交幾多錢都係$3？等我分幾百次交先。政府一個仙都收唔到。

俾暴徒偷走咗

係銀行收你3蚊

係銀行收政府三蚊呀

自膠 sorry

推

瘋狂出支票呢？ 會點？

支持呀！

拒絕交稅！！
用錢投唔信任一票！！！

push

搞鳩税局要逐張逐張入

小弟極窮所以不用交稅。不過，5月收到報稅表，就拖咗兩個月沒有寄報稅，等到稅局出信問係咪需要重發報稅表，回信答係，再等重發報稅表，又拖多一個月。

一蚊一蚊交

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

定期寄收 合作運動🤘

仆街用左online

呢招唔錯
合法地不交税
還掂啲錢都係用黎養狗同大白象

Pish

我禁錢買午餐肉

藍色衫嗰位先生/小姐，請問可唔可以唔好影大頭，唔好意思，麻煩晒

Online 係報稅
叫你交稅係寄信

屌⋯⋯我交咁耐稅都未試過要比銀行附加費

好，大家交稅一於化整為零，益銀行好撚過益港共狗閪

冚家鏟！我尋晚嬲撚到訓唔到！
一想到仲要我交稅？
我屌你老母臭花西！

不合作運動— 每週罷買日

比返張稅單我

要整啲藍絲都睇得明既wts app版本
佢地好信呢啲forwarded msg

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

死啦 點算好

大概幾時收到繳費通知？
等我留意下信箱

我都效法城城全面撤資

全部報收唔到

到時有好多廣告大鑼大鼓叫你準時比錢架啦

推！

可以報失幾多次

係囉
幾多次呀？

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

擠提建議改改佢 鼓吹好似犯法
禁錢就唔同

仲有差響

咩唔交稅啊，明明就係稅單寄失我地良好市民嚟㗎報失稅單，人人有責啊

好

網上稅單點搞？

寫信去暫緩交稅，原因係預留錢請律師，因唔知幾時被黑警隨便拉

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

網上報稅
繳稅單係寄比你

所以我有卡就可以分100次交？
定佢auto input咗amount

屌，唔怪之得仲未收到啦
要問下先得

點報失

媽吃兒天公地道！

你分一億次都得，你得閒嘅逐個仙俾佢都ok

好想交稅
成日寄失

打上税局say個hi

一直收唔到，從來無收過
政府最興整唔見野架啦～
唔出奇

寄咗3次都收唔到

我電子報稅, 好似唔會寄黎, 要自己check?

Push

pish

屋企連電視都無 鬼知有呢個廣告
而家收視率咁低...

罰得好金 同埋會直接扣糧.....

如果要交, 就交多1蚊
好似會好麻煩? 又要開支票比返錢你

我上網報 年年都係寄實體信交稅 但今年收唔到

唉呀屌, 禁左網上報稅
唔緊要, 話收唔到網上密碼寄失先

唔見一次 可以延長差唔多一信月 好似

交多2蚊！交多2蚊！交多2蚊

佢寄失喎, 都唔係我唔俾, 罰咩罰

唔係都online?

期票得唔得？

.....佢唔會俾你咁答辯 直接係公司加10%扣
阻止唔到

聽講係稅務大樓班人淆哂底
出左email話驚比人衝叫人下午收工

五大訴求 缺一不可
全民罷稅 正式啟動

一個人罷稅 = 逃稅
五十萬人罷稅 = 對政府施壓

又真係無喎

邊條講直接扣糧
有無得搵黎睇睇thx

你真係收到 收唔到要報失架

點解我無既
利申：同一座做緊野

第一次報稅時
試過 話我 報稅表寄失 罰鳩我錢(第一次 冇online no.)

之後寫信話wave 同補交
我寄掛號信比佢

我有隻it狗fd話收到

我試過唔記得交
跟住公司會計部打鑼搵我
直接扣糧

會唔會係禁 我做足手續 政府係我份糧auto pay？

我都係it狗

填完 寄埋

光復香港 ， 時代革命

係呀 走唔到架

fact check下先

禁仲需要報稅 禁佢自己搵資料啦

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

稅單係叫你比錢個張
要填個張叫稅表

好極！

哦！ 咁應該寄失啦 正！

稅務條例第76條

唔係叫人下晝收工
不過高層淆過閪，出入口封剩一個，vango無開

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

好驚呀

確定收到至好喎

直接唔俾影相,風險太高,點知佢係人定鬼?唔俾影相就唔俾佢有做鬼既機會.就會話你可以影,我地走左你就影飽佢,我地係度就唔俾影.你影到我地就侵犯左我地私隠,我地可以告你.要你賠錢

source?

正呀

原來係咁!!!怪唔之得啦

嚇死人

收唔到稅單叫人點交喎

機場

唔好忘記其他方法

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈

準時交稅

會，但收唔到就唔會

發夢做IRD
因為立法會未開，所以財政預算案嘅tax reduction 75%未通過
今年冇咁快出稅單啦

我次次塡報稅表都係等佢最後通知才填，
來來回回他要比多二次郵費。
但今年已無得玩

好驚出去食完飯無人返公司做嘢

今日係咪圍稅局入境處？

出年先交稅 我好想交稅

電子報稅

好驚

稅局熱線幾多號 打唔到點算呀

非簽收郵件一律無限期寄失

成日都收唔到信

交稅張demand note 都係online睇㗎
諗緊用信用卡分100次交 等政府比多100次手續費

利申：用咗etax十年以上

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

海外戶口出人工

大家諗定比邊間銀行賺錢
搵唔番罷工果個銀行list淨係記得匯豐要人交名

WOW

網上收繳費單點報失啊

駁唔到

有冇電話提供比人呀

選民資料個幾部電腦都可以唔見何況稅單

我分唔清你三毛定真心大陸人

咁每個人都仲有免稅額同其他開支、收入可以報，不過政府工同大既公營機構真係會直接扣糧。

我無野講

寄失呢啲成日發生

網上收稅單可以點做啊

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

最快既方法就係唔返工

收3蚊即係點？

假設要交$30稅
銀行每宗交易收正苦$3
咁我分10次交，每次$3
咁正苦就收唔到錢？

不合作運動之全新演繹

應該係當你交100蚊稅
用信用卡每次交1蚊
銀行每次向政府收番3蚊

你比100 政府要比200

我連幾時到期都唔知

記住報寄失! 如果唔係會罰錢。
CSL! 我試過，要 claim 番要自己搵稅局入面3個唔個部門，勁 on 9!

真心,未收到

報失

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

點解收唔到稅單 點解 點解

收到唔好唔交稅呀 唔岩架

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

如果收電子稅單咁點報失

話唔知唔識，話咁樣嚇我唔到

想問點用信用卡一蚊一蚊咁交

收到 但唔知去左邊

然後北美mpf蝕到仆街
不過mpf呢啲嘢蝕咗都唔覺

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

實不相暪我嗰啲年年都寄失嘅

寄失

司以交多少少例如多 777

「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4%，或最少3至5元的手續費，因此如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。

每3蚊咁交
係咪可以搞到政府收唔到錢？

每1蚊禁交 佢每一蚊要嘔凸2蚊

D poster整得好有創意